{
  "Show the live dock (chat) on the left side": "왼쪽에 라이브 도크(채팅) 표시",
  "Chat Text Size": "채팅 텍스트 사이즈",
  "Chat Width": "채팅 너비",
  "Enable BetterTTV emotes for Twitch": "Twitch용 BetterTTV 이모티콘 활성화",
  "Enable FrankerFaceZ emotes for Twitch": "Twitch용 FrankerFaceZ 이모티콘 활성화",
  "Editor Display": "에디터 표시",
  "Mini Feed": "미니 피드",
  "Audio Mixer": "오디오 믹서",
  "Scene Selector": "장면 셀렉터",
  "Source Selector": "소스 셀렉터",
  "Legacy Events": "레거시 이벤트",
  "Stream Preview": "스트리밍 미리 보기",
  "Recording Preview": "녹화 미리 보기",
  "Website": "웹사이트",
  "Save Changes": "변경 내용 저장",
  "Elements": "요소",
  "Layouts": "레이아웃",
  "Drag and drop to edit.": "편집하려면 드래그 앤 드롭합니다.",
  "Save New Tab": "새로운 탭 저장",
  "Add Tab": "탭 추가",
  "Current Tab": "현재 탭",
  "Delete Current Tab": "현재 탭 삭제",
  "Enter Target URL": "타겟 URL 입력",
  "Obsidian Prime": "Obsidian Prime",
  "Alabaster Prime": "Alabaster Prime",
  "Custom Navigation Bar": "커스텀 내비게이션 바",
  "Obsidian Ultra": "옵시디언 Ultra",
  "Alabaster Ultra": "앨러배스터 Ultra"
}
